{
    "question": "Dalam memperjuangkan kemerdekaan pada masa kebangkitan nasional semangat nasionalisme dan patriotisme para pejuang membawa Indonesia pada kemerdekaan yang dapat rasakan saat i Menurut anda, perilaku apaaajakah yang dapat kita comoh dari tokoh-tokoh penggerak kebangkitan nasional    tolong di jawab\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Pantang Menyerah,Berani Mengabdi pada negri dan bangsa,Tidak Putus asa,Berani Menghadapi Cobaan Dll</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "agar-tercipta-persatuan-dan-kesatuan-kita-harus-mengutamakan-kepe-768",
            "question": "Agar tercipta persatuan dan kesatuan kita harus mengutamakan kepentingana. bersama b. pribadi c. keluarga d. golongan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a bersama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bagaimanakah-sikap-yang-harus-dilakukan-seorang-anak-terhadap-ora-311",
            "question": "Bagaimanakah sikap yang harus dilakukan seorang anak terhadap orang tuanya jika orang tau nya melakukan kesalahan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>menasihatinya</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "keberagaman-harus-membentuk-masyarakat-indonesia-yang-memiliki-to-626",
            "question": "Keberagaman harus membentuk masyarakat indonesia yang memiliki toleransi dan sikap saling menghargai oleh karena itu diperlukan adanya...",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban </strong><strong>:</strong><strong> </strong></p><p>diperlukan adanya sikap solidaritas yang tinggi </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "konsep-yang-terdapat-pada-mesjid-istiqlal-dan-gereja-ketedral-sec-717",
            "question": "Konsep yang terdapat pada mesjid istiqlal dan gereja ketedral secara berdekatan adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Konsep yang dipakai dalam pembangunan masjid istiqlal dan gereja katedral adalah toleransi beragama.Bertujuan untuk menciptakan kerukunan antar umat beragama, sehingga terwujudlah negara yang damai, dan tentram.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tugas-piket-dilaksanakan-secara-bersama-atau-bergantian-300",
            "question": "Tugas piket dilaksanakan secara bersama atau bergantian",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Dilaksanakan Dengan bersama - sama</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Karena lebih baik mengerjakan secara bersama - sama supaya pekerjaan cepat selesai, dan bisa lebih dekat / akrab kepada sesama teman / sahabat.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bersama sama </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>lebi cepat lebih baik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-arti-penting-diselenggara-kegiatan-festival-budaya-840",
            "question": "Apa arti penting diselenggara kegiatan festival budaya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Kegiatan Festival budaya bertujuan mendorong pengembangan dan promosi seni budaya dan pariwisata.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>COSIAL</p><p>INSTAGRAM : SCRIPT_JAVA178</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>arti penting dr sebuah kegiatan festival budaya adalah mendorong pengembangan, promosi seni budaya dan parisiwata. selain itu festival budaya jg harus sering diadakan sebagai bentuk pelestarian sebuah budaya agar tidak hilang atau punah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-kewajiban-wisatawan-ketika-berada-ditempat-wisata-adal-227",
            "question": "Salah satu kewajiban wisatawan ketika berada ditempat wisata adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tidak merusaknya</p><p>Tidak menggangu fasilitas yang ada di tempat wisata tersebut</p><p>Tidak melanggar peraturan yang telah di buat wisata tersebut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah,semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "Jawaban =<br>Kewajiban di tempat wisata dan manfaatnya yaitu: Wajib menjaga kebersihan, misalnya dengan tidak meludah dan harus membuang sampah pada tempatnya. Manfaatnya adalah terciptanya kenyamaan saat berada di tempat wisata. Wajib menjaga ketertiban seperti mengantre untuk membeli tiket wisata",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-contoh-ancaman-pertahanan-dan-keamanan-410",
            "question": "Tuliskan contoh ancaman pertahanan dan keamanan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Contoh kasus ancaman terhadap negara dalam bidang pertahanan dan keamanan adalah :</p><p>1. Gerakan separatis;</p><p>2. Agresi militer;</p><p>3. Aksi Teror;</p><p>4. Spionase;</p><p>5. Terorisme.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "akar-pangkat-15625-x-1728-pliss-jawab-599",
            "question": "Akar pangkat 15.625 X 1.728. PLISS JAWAB\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Akar pangkat 3 dari 15.625 adalah 25</p><p></p><p>akar pangkat 3 dari 1.728 adalah 12</p><p></p><p></p><p>maka 25 X 12 adalah 300</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat </p><p>jadikan jawaban terbaik ya </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "edo-memiliki-9-pensil-swpertiga-jumlah-pensil-edo-adalah-816",
            "question": "Edo memiliki 9 pensil swpertiga jumlah pensil edo adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>3 buah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>caranya = 9\u00d71/3 = 9 : 3/1 = 3 buah</p><p></p><p>semoga membantu yah, jangan lupa kasih 5 bintang</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}